有無人覺得iphone唔好揸

壓到手指都痛，sony好揸好多

我覺得林寶好揸啲